有冇人話我知美孚射居民係做咩

頭先冇睇到，有冇手足話我知佢地衰咩

有人高處掉玻璃

ok thx bro

睇直播個個都知係邊個單位

聽到6樓C 陳偉安???

D人數上去6層，如果係的話應該係8樓

開窗屌人嘈住佢瞓覺